點解有手足連中3槍你哋仲可以當冇事發生返工返學

我屌你老母全部地方都唔夠人

你哋係咪冷血嫁

你哋咁樣同荷蘭叻有乜分別

睇唔到又當唔知道

好呀你幫我供樓咪唔返囉， 謝謝

點解

香港人 自私